GME 可能係hedge fund 已離場，散戶互毆

根據美國證監會SEC規定
所有基金公司必需每隔兩星期公開自己short sell position
上一次公開係27號，仲要係15號嘅position
而且見到個ratio已經跌到130%

基金公司可能已經離場或轉咗軚long
不斷哋賺緊啲後來者嘅錢or
散戶之間互毆緊

雖然我咁講好多人唔鍾意聽，但大家要睇路

其他網站上嘅short ratio係估計，唔可以當真
就算兩星期後2月10號出新數據，
都係講緊1月底嘅short ratio

樓主曲緊？

淨係睇邊隻唔俾買都知邊隻有問題

上星期五晚擺明見到有大戶同空頭打緊仗
個心好定

其實我好鐘意連燈仔唱淡
對我黎講係一種燃料

係，班人推親都死

ok please short

130％

樓主諗住做麵神接班人？

係 我會落廣告同人講我離咗場

GME問題一律沽空

只要連登仔誠心認為成真既事，就會仆街
GME如是，支爆如是

連登仔剩係識買股賺錢屌女
人地WSB講緊係損兒童醫院, 追番老婆, 買番08年失去咗嗰間屋
不知所謂, 同人講革命

仲有130%
落到70%先同我講

社會運動
支爆
侵侵

燈到有陰影

15% 散戶，你估你真係做革命咩

連登仔唱淡即係升